別緊張！拜登支持者較早投票 票在票匭底層

明燈已亮

點票會成個箱倒轉倒出嚟

你計漏咗，票箱係倒轉倒票出嚟

納dee幾時去明尼蘇達州建立明朝

點票嗰陣打開個票箱
倒啲票出黎
喺箱底嗰啲會變左喺頂

啲票係支那運緊過黎，別急。

突破盲腸

別緊張 拜登支持者較晚投票

改口
拜登支持者比較慢熱
較遲投票

仲有一堆MIC 選票由終國運緊去票站

等人改圖

Google mail投票

韓國魚

但係郵寄投票似乎真係Biden支持者居多